# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Glide64 Chinese Translation v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-15 18:19+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-16 00:12+0800\n"
"Last-Translator: Pokefan999\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: Config.cpp:64
msgid "Rendering"
msgstr "渲染"

#: Config.cpp:65
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: Config.cpp:66
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: Config.cpp:67
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: Config.cpp:68
msgid "On screen display"
msgstr "屏幕上顯示"

#: Config.cpp:69
msgid "OpenGL settings"
msgstr "OpenGL設置"

#: Config.cpp:70
#: Config.cpp:137
msgid "Frame buffer emulation"
msgstr "幀緩衝區仿真"

#: Config.cpp:71
msgid ""
"Windowed or\n"
"3dfx card resolution:"
msgstr ""
"窗口或\n"
"3dfx分辨率:"

#: Config.cpp:99
msgid "Vertical sync"
msgstr "直同步"

#: Config.cpp:100
msgid "Show advanced emulation options"
msgstr "顯示高級仿真選項"

#: Config.cpp:101
msgid "Show texture enhancement options"
msgstr "顯示紋理增強選項"

#: Config.cpp:102
msgid "Screenshot format:"
msgstr "截圖格式:"

#: Config.cpp:105
msgid "Language: "
msgstr "語言： "

#: Config.cpp:106
msgid "LANGUAGE_NAME"
msgstr "華語（繁體）"

#: Config.cpp:112
msgid "FPS counter"
msgstr "FPS 計數器"

#: Config.cpp:113
msgid "VI/s counter"
msgstr "VI/s 計數器"

#: Config.cpp:114
#, c-format
msgid "% speed"
msgstr "％ 速度 "

#: Config.cpp:115
msgid "Clock enabled"
msgstr "時鍾啟用"

#: Config.cpp:116
msgid "Clock is 24-hour"
msgstr "時鐘為24小時"

#: Config.cpp:117
msgid "Transparent text background"
msgstr "透明文字的背景"

#: Config.cpp:118
msgid ""
"Full screen\n"
"resolution:"
msgstr ""
"全屏幕\n"
"分辨率:"

#: Config.cpp:121
msgid "Anisotropic filtering"
msgstr "各向異性過濾"

#: Config.cpp:122
msgid "Autodetect "
msgstr "自動檢測 "

#: Config.cpp:123
msgid "VRAM size"
msgstr "顯存大小"

#: Config.cpp:125
msgid "Mb"
msgstr "兆"

#: Config.cpp:126
msgid "Use frame buffer objects"
msgstr "使用幀緩衝對象"

#: Config.cpp:133
msgid "Current game emulation settings. Change with care!"
msgstr "目前的遊戲仿真設置。更改時要小心！"

#: Config.cpp:135
msgid "Default emulation settings. Not recommended to change!"
msgstr "默認仿真設置。不推薦更改！"

#: Config.cpp:136
msgid "General options"
msgstr "一般選項"

#: Config.cpp:138
msgid "Depth buffer emulation"
msgstr "深度緩衝仿真"

#: Config.cpp:139
msgid "Filtering mode:"
msgstr "過濾模式："

#: Config.cpp:141
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: Config.cpp:142
msgid "Force Bilinear"
msgstr "強行支持雙線性"

#: Config.cpp:143
msgid "Force Point-sampled"
msgstr "強行支持點採樣"

#: Config.cpp:146
msgid "Buffer swapping method:"
msgstr "緩衝交換方法："

#: Config.cpp:148
msgid "Old"
msgstr "舊"

#: Config.cpp:149
msgid "New"
msgstr "新"

#: Config.cpp:150
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: Config.cpp:153
msgid "LOD calculation:"
msgstr "LOD計算："

#: Config.cpp:155
msgid "off"
msgstr "關"

#: Config.cpp:156
msgid "fast"
msgstr "快"

#: Config.cpp:157
msgid "precise"
msgstr "精確"

#: Config.cpp:160
msgid "Aspect ratio:"
msgstr "寬高比："

#: Config.cpp:162
msgid "4:3 (default)"
msgstr "4:3 （默認）"

#: Config.cpp:163
msgid "Force 16:9"
msgstr "强行支持 16:9"

#: Config.cpp:164
msgid "Stretch"
msgstr "伸展"

#: Config.cpp:167
msgid "Fog"
msgstr "霧"

#: Config.cpp:168
msgid "Buffer clear on every frame"
msgstr "清除每一幀緩衝"

#: Config.cpp:169
msgid "Enable frame buffer emulation"
msgstr "啟用幀緩衝仿真"

#: Config.cpp:170
msgid "Hardware frame buffer emulation"
msgstr "硬件仿真幀緩衝"

#: Config.cpp:171
msgid "Get frame buffer info"
msgstr "取幀緩衝信息"

#: Config.cpp:172
msgid "Read every frame (slow!)"
msgstr "讀取每一幀（慢！）"

#: Config.cpp:173
msgid "Render N64 frame buffer as texture"
msgstr "呈現N64幀緩衝為紋理"

#: Config.cpp:174
msgid "Detect CPU write to the N64 frame buffer"
msgstr "檢測CPU寫入到N64幀緩衝"

#: Config.cpp:175
msgid "Software depth buffer rendering"
msgstr "呈現軟件深度緩衝"

#: Config.cpp:199
#: Config.cpp:618
msgid "Texture enhancement"
msgstr "紋理增強"

#: Config.cpp:200
msgid "Hi-resolution textures"
msgstr "高清晰度的紋理"

#: Config.cpp:201
msgid "Common"
msgstr "一般"

#: Config.cpp:202
msgid "Presets"
msgstr "預置"

#: Config.cpp:203
#: Config.cpp:204
msgid "Performance tweaks"
msgstr "性能調整"

#: Config.cpp:205
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: Config.cpp:207
#: Config.cpp:218
#: Config.cpp:237
msgid "None"
msgstr "無"

#: Config.cpp:208
msgid "Smooth filtering 1"
msgstr "平滑過濾 1"

#: Config.cpp:209
msgid "Smooth filtering 2"
msgstr "平滑過濾 2"

#: Config.cpp:210
msgid "Smooth filtering 3"
msgstr "平滑過濾 3"

#: Config.cpp:211
msgid "Smooth filtering 4"
msgstr "平滑過濾 4"

#: Config.cpp:212
msgid "Sharp filtering 1"
msgstr "尖銳過濾 1"

#: Config.cpp:213
msgid "Sharp filtering 2"
msgstr "尖銳過濾 2"

#: Config.cpp:216
msgid "Enhancement"
msgstr "增強"

#: Config.cpp:219
msgid "Store"
msgstr "儲存"

#: Config.cpp:229
msgid "Texture cache"
msgstr "紋理緩存"

#: Config.cpp:231
msgid "Mbytes"
msgstr "兆"

#: Config.cpp:232
msgid "Ignore Backgrounds"
msgstr "忽視背景"

#: Config.cpp:233
#: Config.cpp:244
msgid "Apply texture compression"
msgstr "應用紋理壓縮"

#: Config.cpp:234
#: Config.cpp:245
msgid "Compress texture cache"
msgstr "壓縮紋理緩存"

#: Config.cpp:235
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: Config.cpp:238
msgid "Rice format"
msgstr "Rice 格式"

#: Config.cpp:241
msgid "Tile textures"
msgstr "圖磚紋理"

#: Config.cpp:242
msgid "Force 16bpp textures"
msgstr "強行支持16位紋理"

#: Config.cpp:243
msgid "Alternative CRC calculation"
msgstr "另一種CRC計算"

#: Config.cpp:246
msgid "Use alpha channel fully"
msgstr "充分利用透明通道"

#: Config.cpp:247
msgid "Texture dumping/editing mode"
msgstr "紋理轉儲與編輯模式"

#: Config.cpp:248
msgid "Texture compression method"
msgstr "紋理壓縮方法"

#: Config.cpp:254
msgid "Save texture cache to hard disk"
msgstr "保存紋理緩存到硬盤"

#: Config.cpp:255
msgid "Best performance"
msgstr "最佳性能"

#: Config.cpp:256
msgid "Best texture quality"
msgstr "最佳紋理質量"

#: Config.cpp:262
msgid "Developers settings"
msgstr "開發人員設置"

#: Config.cpp:263
msgid "Debug/Misc"
msgstr "調試與雜項"

#: Config.cpp:264
msgid "Autodetect Microcode"
msgstr "自動檢測微碼"

#: Config.cpp:265
msgid "Force Microcode:"
msgstr "強行支持微碼："

#: Config.cpp:278
msgid "Wireframe using:"
msgstr "線框使用："

#: Config.cpp:280
msgid "Original colors"
msgstr "原來的顏色"

#: Config.cpp:281
msgid "Vertex colors"
msgstr "頂點的顏色"

#: Config.cpp:282
msgid "Red only"
msgstr "僅紅"

#: Config.cpp:285
msgid "Log to rdp.txt (SLOW)"
msgstr "登錄到 rdp.txt（慢）"

#: Config.cpp:286
msgid "Unknown combiners as red"
msgstr "未知合成器為紅色"

#: Config.cpp:287
msgid "Log clear every frame"
msgstr "在每一幀清除記錄"

#: Config.cpp:288
msgid "Combiner logging"
msgstr "合成器記錄"

#: Config.cpp:289
msgid "Run (+log) in window"
msgstr "窗口運行（+記錄）"

#: Config.cpp:290
msgid "Cmb. clear every frame"
msgstr "在每一幀清除合成器"

#: Config.cpp:291
msgid "Error log (rdp_e.txt)"
msgstr "錯誤記錄（rdp_e.txt）"

#: Config.cpp:292
msgid "Bilinear filter texture cache"
msgstr "雙線性過濾紋理緩存"

#: Config.cpp:324
#: Config.cpp:545
msgid " auto"
msgstr "自動"

#: Config.cpp:381
msgid "Please choose language:"
msgstr "請選擇語言："

#: Config.cpp:382
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: Config.cpp:389
msgid "Press OK to change to "
msgstr "按確定更改為 "

#: Config.cpp:485
msgid "Basic settings"
msgstr "基本設置"

#: Config.cpp:486
msgid ""
"Resolution\n"
"This option selects the fullscreen resolution for 3dfx cards and windowed resolution for other cards\n"
"(note again that for 3dfx cards the plugin must be in fullscreen mode to see anything).\n"
"[Recommended: 640x480, 800x600, 1024x768]"
msgstr ""
"分辨率\n"
"--------\n"
"此選項選擇3dfx卡為全屏分辨率和其它窗口分辨率。\n"
"注意：\t對於3dfx卡上的插件必須\n"
"\t在全屏模式才能看到東西\n"
"[推薦：640x480，800x600，1024X768]"

#: Config.cpp:490
msgid ""
"Vertical sync\n"
"This option will enable the vertical sync, which will prevent tearing.\n"
"Note: this option will ONLY have effect if vsync is set to \"Software Controlled\".\n"
msgstr ""
"直同步\n"
"-------\n"
"此選項將啟用直同步，它將防止撕裂。\n"
"注意：\t如果直同步設置為\"軟件控制\"，\n"
"\t此選項才會生效。\n"

#: Config.cpp:492
msgid "Select a format, in which screen shots will be saved"
msgstr "選擇屏幕截圖被保存的一種格式"

#: Config.cpp:499
msgid ""
"Language select:\n"
"Press the button to invoke language selection dialog.\n"
"Selected language will be activated after restart of the configuration dialog."
msgstr ""
"語言選擇:\n"
"----------\n"
"按下按鈕調用語言選擇對話框。\n"
"選擇的語言會在重新啟動配置對話框後生效。"

#: Config.cpp:500
msgid ""
"FPS counter\n"
"When this option is checked, a FPS (frames per second) counter will be shown\n"
"in the lower left corner of the screen.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"FPS 計數器\n"
"------------\n"
"當選定，FPS（幀每秒）計數器\n"
"會顯示在屏幕左下角的角落。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:502
msgid ""
"VI/s counter\n"
"When this option is checked, a VI/s (vertical interrupts per second) counter\n"
"will be shown in the lower left corner of the screen.  This is like the FPS\n"
"counter but will be consistent at 60 VI/s for full speed on NTSC (U) games and\n"
"50 VI/s for full speed on PAL (E) ones.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"VI/s 計數器\n"
"------------\n"
"當選定，VI/s（每秒垂直中斷）計數器\n"
"將顯示在屏幕左下角的角落。\n"
"它將在全速 NTSC(U)的遊戲裡保持 60VI/s\n"
"或在全速 PAL(E)的遊戲裡保持 50VI/s。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:504
#, c-format
msgid ""
"% speed\n"
"This displays a percentage of the actual N64 speed in the lower\n"
"left corner of the screen.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"％ 速度\n"
"--------\n"
"在屏幕左下角的角落，\n"
"將顯示N64實際速度的百分比。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:506
msgid ""
"Clock enabled\n"
"This option will put a clock in the lower right corner of the screen, showing the current time.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"時鍾啟用\n"
"----------\n"
"此選項將在屏幕的右下角\n"
"擺放時鐘，顯示當前時間。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:509
msgid ""
"Display hours as 24-hour clock.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"顯示時間為24 小時制。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:510
msgid ""
"Transparent text background\n"
"If this is checked, all on-screen messages will have a transparent background.  Otherwise, it will have a solid black background.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"透明文字的背景\n"
"-----------------\n"
"當選定，所有在屏幕上的信息\n"
"將有一個透明的背景。\n"
"否則，將有黑色背景。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:513
msgid ""
"Enable \"Emulation settings\" panel. For experienced users only!\n"
"It shows default emulation settings when game is not loaded, or current game settings otherwise."
msgstr ""
"啟用\"仿真設置\"面板。於有經驗的用戶！\n"
"它顯示了尚未加載遊戲的默認仿真設置，\n"
"或當前遊戲設置。"

#: Config.cpp:515
msgid ""
"Enable \"Texture enhancement\" panel.\n"
"It shows various enhancement options for original textures as well as options for hi-resolution textures."
msgstr ""
"啟用\"紋理增強\"面板。\n"
"它顯示原來的紋理增強選項\n"
"以及高清晰度的紋理選項。"

#: Config.cpp:516
msgid ""
"Full screen resolution:\n"
"This sets the full screen resolution for non-3dfx video cards.\n"
"All the resolutions that your video card/monitor support should be displayed.\n"
"[Recommended: native (max) resolution of your monitor - unless performance becomes an issue]"
msgstr ""
"全屏幕分辨率：\n"
"---------------\n"
"這將設置非 3dfx卡的全屏幕分辨率。\n"
"您的視頻卡與顯示器所支持的分辨率將會顯示。\n"
"[推薦：顯示器的原始（最大）分辨率- 除非性能成為問題]"

#: Config.cpp:519
msgid ""
"Anisotropic filtering:\n"
"This filter sharpens and brings out the details of textures that recede into the distance.\n"
"When activated, it will use the max anisotropy your video card supports.\n"
"However, this will override native way of texture filtering and may cause visual artifacts in some games.\n"
"[Recommended: your preference, game dependant]"
msgstr ""
"各向異性過濾：\n"
"---------------\n"
"該過濾器會銳化和帶出在遠方退去的紋理細節。\n"
"啟用時，它將使用視頻卡所支持的最大各向異性。\n"
"不過，這將覆蓋原始的紋理過濾方式，\n"
"並可能導致某些遊戲展示視覺干擾。\n"
"[推薦：您的偏好，取決於遊戲]"

#: Config.cpp:520
msgid ""
"Autodetect VRAM Size:\n"
"Since OpenGL cannot do this reliably at the moment, the option to set this manually is available.\n"
"If checked, plugin will try to autodetect VRAM size.\n"
"But if this appears wrong, please uncheck and set it to correct value.\n"
"[Recommended: on]"
msgstr ""
"自動檢測顯存大小：\n"
"-------------------\n"
"由於 OpenGL不能可靠地做到，因此可以選擇手動設置。\n"
"當選定，插件將嘗試自動檢測顯存的大小。\n"
"如果出現錯誤，請取消選擇並將其設置為正確的值。\n"
"[推薦：選]"

#: Config.cpp:522
msgid ""
"Use frame buffer objects:\n"
"Changes the way FB effects are rendered - with or without usage of the OpenGL Frame Buffer Objects (FBO) extension.\n"
"The choice depends on game and your video card. FBO off is good for NVIDIA cards, while for ATI cards, it's usually best that FBOs are turned on.\n"
"Also, some FB effects works only with one of the methods, no matter, which card you have.\n"
"On the whole, with FBO off, compatibility/ accuracy is a bit better (which is the case for Resident Evil 2).\n"
"However, with FBO on with some systems, it can actually be a bit faster in cases.\n"
"[Recommended: video card and game dependant]"
msgstr ""
"使用幀緩衝對象：\n"
"-----------------\n"
"當選定，即使沒有使用OpenGL幀緩衝對象 (FBO)擴展，\n"
"它仍然會改變幀緩衝效果的呈現方式。\n"
"您的選擇取決於你的遊戲和視頻卡。對於NVIDIA視頻卡，\n"
"不要選擇FBO而對於ATI視頻卡，FBO通常是一個很好的選擇。\n"
"\n"
"另外，一些幀緩衝效果只適用其中之一的方法，而不管視頻卡。\n"
"整體而言，不選FBO將會增加遊戲兼容性與準確性，例如，\n"
"Resident Evil 2。\n"
"\n"
"然而，在某些系統上，FBO的選擇會加速一些遊戲。\n"
"[推薦：取決於視頻卡和遊戲]"

#: Config.cpp:577
msgid "Emulation settings"
msgstr "仿真設置"

#: Config.cpp:578
msgid ""
"Filtering mode\n"
"There are three filtering modes possible:\n"
"* Automatic filtering - filter exactly how the N64 specifies.\n"
"* Point-sampled filtering - causes texels to appear square and sharp.\n"
"* Bilinear filtering - interpolates the texture to make it appear more smooth.\n"
"[Recommended: Automatic]"
msgstr ""
"過濾模式\n"
"----------\n"
"過濾方式有三種：\n"
"*自動過濾\t: 與N64的過濾是相同的。\n"
"*點採樣過濾\t: 使紋理元素出現正方形和尖銳。\n"
"*雙線性過濾\t: 插值紋理，使其看起來更光滑。\n"
"[推薦：自動]"

#: Config.cpp:582
msgid ""
"Buffer swapping method\n"
"There are 3 buffer swapping methods:\n"
"* old - swap buffers when vertical interrupt has occured.\n"
"* new - swap buffers when set of conditions is satisfied. Prevents flicker on some games.\n"
"* hybrid - mix of first two methods.\n"
"Can prevent even more flickering then previous method, but also can cause artefacts.\n"
"If you have flickering problems in a game (or graphics that don't show),\n"
"try to change swapping method.\n"
"[Recommended: new (hybrid for Paper Mario)]"
msgstr ""
"緩衝交換方法\n"
"---------------\n"
"緩衝交換方法有3種：\n"
"*舊\t: 在垂直中斷發生時，交換緩衝區。\n"
"*新\t: 當條件符合時，交換緩衝區。\n"
"\t  防止一些遊戲的閃爍。\n"
"*混合\t: 混合前兩種方法。\n"
"\t  可防止更多閃爍，但也可能會有視覺干擾。\n"
"\n"
"如果您在遊戲中有閃爍的問題（或圖形不顯示），\n"
"嘗試改變交換方法。\n"
"[推薦：新（Paper Mario - 選擇混合）]"

#: Config.cpp:586
msgid ""
"Per-pixel level-of-detail calculation\n"
"N64 uses special mechanism for mip-mapping, which nearly impossible to reproduce\n"
"correctly on PC hardware. This option enables approximate emulation of this feature.\n"
"For example, it is required for the Peach/Bowser portrait's transition in Super Mario 64.\n"
"There are 3 modes:\n"
"* off - LOD is not calculated\n"
"* fast - fast imprecise LOD calculation.\n"
"* precise - most precise LOD calculation possible, but more slow.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"每個像素詳細程度計算\n"
"------------------------\n"
"N64使用特殊的紋理映射,幾乎是不可能在電腦硬件\n"
"上很正確地複制。此選項將啟用此功能近似仿真。\n"
"例如，應用在\"Super Mario 64\"遊戲內的\n"
"Peach與Bowser肖像的過渡。\n"
"\n"
"有3種模式：\n"
"*關\t: 不進行LOD計算。\n"
"*快\t: 快而不准的LOD計算。\n"
"*準確\t: 最精確的LOD計算，但更慢。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:591
msgid ""
"Aspect ratio of the output.\n"
"Most N64 games use 4:3 aspect ratio, but some support widescreen too.\n"
"You may select appropriate aspect here and set widescreen mode in game settings.\n"
"In \"Stretch\" mode the output will be stretched to the entire screen,\n"
"other modes may add black borders if necessary"
msgstr ""
"寬高比的輸出\n"
"---------------\n"
"大多數N64 的遊戲使用4:3的比例，但一些支持寬屏了。\n"
"你可以在這裡選擇合適的比例，並在遊戲上設置寬屏模式。\n"
"在\"伸展 \"模式下，輸出將被拉伸到整個屏幕，\n"
"其它模式可能在必要時加黑色邊境。"

#: Config.cpp:594
msgid ""
"Fog enabled\n"
"Sets fog emulation on//off.\n"
"[Recommended: on]"
msgstr ""
"啟用霧\n"
"-------\n"
"設置霧仿真的開與關\n"
"[推薦：選]"

#: Config.cpp:596
msgid ""
"Buffer clear on every frame\n"
"Forces the frame buffer to be cleared every frame drawn.\n"
"Usually frame buffer clear is controlled by the game.\n"
"However, in some cases it is not well emulated,\n"
"and some garbage may be left on the screen.\n"
"In such cases, this option must be set on.\n"
"[Recommended: on]"
msgstr ""
"清除每一幀緩衝\n"
"-----------------\n"
"強行在每一幀中的繪製，清除幀緩衝。\n"
"通常幀緩衝是由遊戲控制的。\n"
"但是，在某些情況下，沒有很好地模擬，\n"
"有些圖形垃圾可能會殘留在屏幕上。\n"
"在這種情況下，此選項必須設置。\n"
"[推薦：選]"

#: Config.cpp:598
msgid ""
"Enable frame buffer emulation\n"
"If on, plugin will try to detect frame buffer usage and apply appropriate frame buffer emulation.\n"
"[Recommended: on for games which use frame buffer effects]"
msgstr ""
"啟用幀緩衝仿真\n"
"-----------------\n"
"當選定，插件將嘗試檢測幀緩衝區的\n"
"使用情況而採用適當的幀緩衝仿真。\n"
"[推薦：遊戲使用幀緩衝效果- 選]"

#: Config.cpp:600
msgid ""
"Enable hardware frame buffer emulation\n"
"If this option is on, plugin will create auxilary frame buffers in video memory instead of copying\n"
"frame buffer content into main memory. This allows plugin to run frame buffer effects without slowdown\n"
"and without scaling image down to N64's native resolution. This feature is fully supported by\n"
"Voodoo 4/5 cards and partially by Voodoo3 and Banshee. Modern cards also fully support it.\n"
"[Recommended: on, if supported by your hardware]"
msgstr ""
"啟用硬件幀緩衝仿真\n"
"----------------------\n"
"當選定，插件將在視頻內存中創建輔助的幀緩衝器，\n"
"而不是複製到主存儲器。這允許插件運行幀緩衝效果\n"
"而不放緩，並不縮放圖像到N64的原始分辨率。\n"
"\n"
"此功能會完全支持Voodoo 4與5卡和部分Voodoo3\n"
"和 Banshee。現代卡也完全支持。\n"
"[推薦：硬件支持 - 選]"

#: Config.cpp:603
msgid ""
"Get information about frame buffers\n"
"This is compatibility option. It must be set on for Mupen64 and off for 1964"
msgstr ""
"取幀緩衝器的有關信息\n"
"這是兼容性選項。在Mupen64上，必須設置為開\n"
"而在1964必須設置為關"

#: Config.cpp:605
msgid ""
"Read every frame\n"
"In some games plugin can't detect frame buffer usage.\n"
"In such cases you need to enable this option to see frame buffer effects.\n"
"Every drawn frame will be read from video card -> it works very slow.\n"
"[Recommended: mostly off (needed only for a few games)]"
msgstr ""
"讀取每一幀\n"
"------------\n"
"在一些遊戲上，插件無法檢測到幀緩衝區的使用。\n"
"在這種情況下，您需要啟用該選項才能看到幀緩衝效果。\n"
"每一個幀的繪製將從視頻卡讀取->這是非常的緩慢。\n"
"[推薦：大多不選（運用在少數遊戲上）]"

#: Config.cpp:607
msgid ""
"Render N64 frame buffer as texture\n"
"When this option is enabled, content of each N64 frame buffer is rendered\n"
"as texture over the frame, rendered by the plugin. This prevents graphics lost,\n"
"but may cause slowdowns and various glitches in some games.\n"
"[Recommended: mostly off]"
msgstr ""
"呈現N64的幀緩衝為紋理\n"
"--------------------------\n"
"當選定，每個 N64的幀緩衝的內容將由插件\n"
"在幀上呈現為紋理。這可以防止圖形的流失，\n"
"但可能會導致速度下降，和一些遊戲的各種故障。\n"
"[推薦：大多不選]"

#: Config.cpp:609
msgid ""
"Detect CPU write to the N64 frame buffer\n"
"This option works as the previous options, but the plugin is trying to detect,\n"
"when game uses CPU writes to N64 frame buffer. The N64 frame buffer is rendered\n"
"only when CPU writes is detected. Use this option for those games, in which you\n"
"see still image or no image at all for some time with no reason.\n"
"[Recommended: mostly off]"
msgstr ""
"檢測CPU寫入到N64幀緩衝\n"
"----------------------------\n"
"此選項與上一個選項有一樣的功能，但插件會試圖\n"
"檢測遊戲在何時使用CPU寫入到N64的幀緩衝區。\n"
"當檢測到 CPU寫入時，才會呈現N64的幀緩衝。\n"
"\n"
"如果過了一段時間後，你只能看到靜態圖像或\n"
"無圖像時，請使用此選項。\n"
"[推薦：大多不選]"

#: Config.cpp:611
msgid ""
"Enable depth buffer rendering\n"
"This option is used to fully emulate N64 depth buffer.\n"
"It is required for correct emulation of depth buffer based effects.\n"
"However, it requires fast (>1GHz) CPU to work full speed.\n"
"[Recommended: on for fast PC]"
msgstr ""
"啟用深度緩衝渲染\n"
"-------------------\n"
"此選項用於完全模仿N64的深度緩衝區。\n"
"這是需要正確的仿真深度緩衝的效果。\n"
"但是，它需要快速（>1GHz）的CPU才能達到全速。\n"
"[推薦：快速電腦 - 選]"

#: Config.cpp:619
msgid ""
"Filters:\n"
"Apply a filter to either smooth or sharpen textures.\n"
"There are 4 different smoothing filters and 2 different sharpening filters.\n"
"The higher the number, the stronger the effect,\n"
"i.e. \"Smoothing filter 4\" will have a much more noticeable effect than \"Smoothing filter 1\".\n"
"Be aware that performance may have an impact depending on the game and/or the PC.\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"過濾器：\n"
"--------\n"
"應用一個過濾器來平滑或銳化紋理。\n"
"有4種不同的平滑過濾器和2個不同的銳化過濾器。\n"
"- 數字越高，效果越強。\n"
"- 例如，平滑過濾器4將比1有更明顯的效果。\n"
"\n"
"注意:\t遊戲性能可能會受到影響，\n"
"\t取決於遊戲與或電腦。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:623
msgid ""
"Texture enhancement:\n"
"7 different filters are selectable here, each one with a distinctive look.\n"
"Be aware of possible performance impacts.\n"
"\n"
"IMPORTANT: 'Store' mode - saves textures in cache 'as is'. It can improve performance in games, which load many textures.\n"
"Disable 'Ignore backgrounds' option for better result.\n"
"\n"
"[Recommended: your preference]"
msgstr ""
"紋理增強：\n"
"----------\n"
"在這裡可選擇 7種不同的過濾器，每一個具有獨特的外觀。\n"
"注意:\t可能會有性能影響。\n"
"\n"
"要點:\t \"存儲\"模式- 儲存在緩存的紋理為\"原狀\"。\n"
"\t它可以提高遊戲的性能，但載有很多紋理。\n"
"\t禁用\"忽略背景\"選項，讓效果更佳。\n"
"[推薦：您的偏好]"

#: Config.cpp:627
msgid ""
"Texture cache size:\n"
"Enhanced and filtered textures can be cached to aid performance.\n"
"This setting will adjust how much PC memory will be dedicated for texture cache.\n"
"This helps boost performance if there are subsequent requests for the same texture (usually the case).\n"
"Normally, 128MB should be more than enough but there is a sweet spot for each game.\n"
"Super Mario may not need more than 32megs, but Conker streams a lot of textures,\n"
"so setting 256+ megs can boost performance. Adjust accordingly if you are encountering speed issues.\n"
"'0' disables cache.\n"
"[Recommended: PC and game dependant]"
msgstr ""
"紋理緩存大小：\n"
"---------------\n"
"加強和過濾的紋理可被緩存已助性能。\n"
"此設置將調整多少電腦內存為紋理緩存專用。\n"
"如果是相同的紋理（通常如此）有後續請求，\n"
"這將有助於提高性能。一般情況下，\n"
"128兆應該是綽綽有餘，但每個遊戲有其甜點。\n"
"\n"
"\"Super Mario\"可能不需要比32 兆多，\n"
"但\"Conker \"用很多紋理，因而用256兆+\n"
"可提高性能。如果你遇到速度問題，\n"
"可根據實際情況調整。\n"
"\n"
"'0'禁用緩存。\n"
"[推薦：取決於電腦和遊戲]"

#: Config.cpp:633
msgid ""
"Ignore Backgrounds:\n"
"It is used to skip enhancement for long narrow textures, usually used for backgrounds.\n"
"This may save texture memory greatly and increase performance.\n"
"[Recommended: on (off for 'Store' mode)]"
msgstr ""
"忽略背景：\n"
"----------\n"
"它是用來跳過增強狹長紋理（通常為背景用）。\n"
"這可能會大大節省紋理內存和提高性能。\n"
"[推薦：選（\" 存儲\"模式- 不選）]"

#: Config.cpp:635
msgid ""
"Texture compression:\n"
"Textures will be compressed using selected texture compression method.\n"
"The overall compression ratio is about 1/6 for FXT1 and 1/4 for S3TC.\n"
"In addition to saving space on the texture cache,\n"
"the space occupied on the GFX hardware's texture RAM,\n"
"by the enhanced textures, will be greatly reduced.\n"
"This minimizes texture RAM usage,\n"
"decreasing the number of texture swaps to the GFX hardware leading to performance gains.\n"
"However, due to the nature of lossy compression of FXT1 and S3TC, using this option can sometimes lead to quality degradation of small size textures and color banding of gradient colored textures.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"紋理壓縮：\n"
"----------\n"
"紋理的壓縮是依照選定紋理壓縮方法。\n"
"整體壓縮比大約是 1/6於FXT1或1/4於S3TC.\n"
"除了節省紋理緩存的空間，在顯卡硬件的紋理內存\n"
"所佔領的增強紋理空間，將大大減少。\n"
"這將最大限度地減少紋理內存的使用，\n"
"降低紋理在顯卡硬件的交換數次，導致提高效能。\n"
"\n"
"然而，由於 FXT1和S3TC有損壓縮的性質，\n"
"使用此選項有時會導致體積小紋理的質量退化\n"
"和漸變色的紋理出現色帶。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:639
msgid ""
"Compress texture cache:\n"
"Memory will be compressed so that more textures can be held in the texture cache.\n"
"The compression ratio varies with each texture,\n"
"but 1/5 of the original size would be a modest approximation.\n"
"They will be decompressed on-the-fly, before being downloaded to the gfx hardware.\n"
"This option will still help save memory space even when using texture compression.\n"
"[Recommended: on]"
msgstr ""
"壓縮紋理緩存：\n"
"---------------\n"
"內存將被壓縮，使更多的紋理可以存儲在紋理緩存。\n"
"壓縮比率會因紋理而各有不同，但1/5的原來大小\n"
"將是一個溫和的逼近。\n"
"他們將立即被解壓縮，然後被下載到顯卡硬件。\n"
"即使使用紋理壓縮，此選項仍會節省內存空間。\n"
"[推薦：選]"

#: Config.cpp:641
msgid ""
"Hi-res pack format:\n"
"Choose which method is to be used for loading Hi-res texture packs.\n"
"Only Rice's format is available currently.\n"
"Leave on \"None\" if you will not be needing to load hi-res packs.\n"
"[Recommended: Rice's format. Default: \"None\"]"
msgstr ""
"高清晰度包格式：\n"
"------------------\n"
"選擇哪種方法來加載高分辨率紋理包。\n"
"目前只能用 Rice's 格式。\n"
"如果你不需要加載高清晰度包，請選擇\"無\"。\n"
"[推薦：Rice's 格式。默認：無]"

#: Config.cpp:645
msgid ""
"Tile textures:\n"
"When on, wide texture will be split on several tiles to fit in one 256-width texture.\n"
"This tiled texture takes much less video memory space and thus overall performance will increase.\n"
"However, corresponding polygons must be split too, and this is not polished yet\n"
"- various issues are possible, including black lines and polygons distortions.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"圖磚紋理：\n"
"----------\n"
"當選定，寬紋理將被分割在幾個瓦片，以適應一個256寬的紋理。\n"
"這平鋪紋理花費更少的視頻內存空間，因此整體性能會有所增加。\n"
"但是，必須相應的多邊形也需要分割，卻尚未完全開發出來。\n"
"- 各種問題都有可能的，包括黑線和多邊形的扭曲。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:647
msgid ""
"Force 16bpp textures:\n"
"The color of the textures will be reduced to 16bpp.\n"
"This is another space saver and performance enhancer.\n"
"This halves the space used on the texture cache and the GFX hardware's texture RAM.\n"
"Color reduction is done so that the original quality is preserved as much as possible.\n"
"Depending on the texture, this usually is hardly noticeable.\n"
"Sometimes though, it can be: skies are a good example.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"強行支持16位紋理：\n"
"--------------------\n"
"該紋理色彩將減少為16位。\n"
"這是另一種節省空間和性能增強。\n"
"這將節省一半的紋理緩存和\n"
"顯卡硬件的紋理內存使用的空間。\n"
"\n"
"色彩還原將盡可能保留其原來的顏色。\n"
"根據不同的紋理，這通常是難以察覺的。\n"
"但，並非不可能：天空是一個很好的例子。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:649
msgid ""
"Texture dumping mode:\n"
"In this mode, you have that ability to dump textures on screen to the appropriate folder.\n"
"You can also reload textures while the game is running to see how they look instantly - big time saver!\n"
"\n"
"Hotkeys: \"R\" reloads hires textures from the texture pack - \"D\" toggles texture dumps on/off."
msgstr ""
"紋理轉儲方式：\n"
"---------------\n"
"在這模式下，你可將屏幕上的紋理轉儲到適當的文件夾。\n"
"您也可以在遊戲運行時重新載入紋理，而馬上看到結果\n"
"- 大大節省時間！\n"
"熱鍵：\tR - 重載高分辨率紋理的紋理包\n"
"\tD - 將切換紋理轉儲開與關"

#: Config.cpp:651
msgid ""
"Alternative CRC calculation:\n"
"This option enables emulation of a palette CRC calculation bug in RiceVideo.\n"
"If some textures are not loaded, try to set this option on/off.\n"
"[Recommended: texture pack dependant, mostly on]"
msgstr ""
"另一種CRC 計算：\n"
"-----------------\n"
"此選項可以仿真RiceVideo在調色板上的CRC計算錯誤。\n"
"如果某些紋理不能加載，請嘗試設置此選項開與關。\n"
"[推薦：取決於紋理包，大多選]"

#: Config.cpp:656
msgid ""
"Compress texture cache:\n"
"When game started, plugin loads all its hi-resolution textures into PC memory.\n"
"Since hi-resolution textures are usually large, the whole pack can take hundreds megabytes of memory.\n"
"Cache compression allows save memory space greatly.\n"
"Textures will be decompressed on-the-fly, before being downloaded to the gfx hardware.\n"
"This option will still help save memory space even when using texture compression.\n"
"[Recommended: on]"
msgstr ""
"壓縮紋理緩存：\n"
"---------------\n"
"當遊戲開始，插件加載所有\n"
"的高清晰度紋理在電腦內存。\n"
"由於高清晰度的紋理通常很大，\n"
"整個包可以利用數百兆的內存。\n"
"緩存壓縮可以大大節省存儲空間。\n"
"紋理將立即被解壓縮，然後下載到顯卡硬件。\n"
"即使使用紋理壓縮，此選項仍會節省內存空間。\n"
"[推薦：選]"

#: Config.cpp:658
msgid ""
"Use Alpha channel fully:\n"
"When this option is off, 16bit rgba textures will be loaded using RiceVideo style\n"
"- with 1bit for alpha channel.\n"
"When it is on, GlideHQ will check, how alpha channel is used by the hires texture,\n"
"and select most appropriate format for it.\n"
"This gives texture designers freedom to play with alpha, as they need,\n"
"regardless of format of original N64 texture.\n"
"For older and badly designed texture packs it can cause unwanted black borders.\n"
"[Recommended: texture pack dependant]"
msgstr ""
"充分利用透明通道：\n"
"--------------------\n"
"如不選此選項，使用RiceVideo風格會加載\n"
"16位RGBA紋理與1位透明通道。\n"
"當選定，GlideHQ將檢查高清晰度的紋理如何\n"
"使用透明通道，並選擇最適當的格式。\n"
"它讓設計者自由發揮紋理透明的使用，\n"
"不論其原來的 N64的紋理格式。\n"
"對於舊或設計不良的紋理包，可能會出現不必要的黑邊。\n"
"[推薦：取決於紋理包]"

#: Config.cpp:661
msgid ""
"Save texture cache to HD:\n"
"\n"
"For enhanced textures cache:\n"
"This will save all previously loaded and enhanced textures to HD.\n"
"So upon next game launch, all the textures will be instantly loaded, resulting in smoother performance.\n"
"\n"
"For high-resolution textures cache:\n"
"After creation, loading hi-res texture will take only a few seconds upon game launch,\n"
"as opposed to the 5 -60 seconds a pack can take to load without this cache file.\n"
"The only downside here is upon any changes to the pack, the cache file will need to be manually deleted.\n"
"\n"
"Saved cache files go into a folder called \"Cache\" within the Plugins folder.\n"
"\n"
"[Highly Recommended: on]"
msgstr ""
"保存紋理緩到硬盤：\n"
"--------------------\n"
"增強紋理緩存：\n"
"---------------\n"
"這將保存所有之前加載和增強紋理到硬盤。\n"
"下一次遊戲開始後，所有的紋理將即刻加載，\n"
"導致更順暢的性能。\n"
"\n"
"高分辨率的紋理緩存：\n"
"----------------------\n"
"創建後，當遊戲啟動時，加載高清晰度的紋理只需幾秒鐘。\n"
"如果沒有這個緩存文件，載入紋理包需要5-60秒。\n"
"唯一的缺點是在更改紋理包時，緩存文件將需要手動刪除。\n"
"\n"
"保存的緩存文將被保存到Plugins文件夾內的Cache文件夾。\n"
"[強烈推薦：選]"

#: Config.cpp:684
msgid "Debug"
msgstr "調試"

#: Config.cpp:685
msgid ""
"Autodetect Microcode\n"
"If this option is checked, the microcode of the game\n"
"will be detected automatically from the INI, and\n"
"therefore it will not need to be set in this\n"
"configuration dialog.\n"
"[Recommended: on]"
msgstr ""
"自動檢測微碼\n"
"當選定，遊戲的微碼會自動從INI檢測到。\n"
"因此它不需要在此配置對話框中設置。\n"
"[推薦：選]"

#: Config.cpp:687
msgid ""
"Force Microcode\n"
"This option ONLY has an effect if Autodetect Microcode\n"
"is unchecked, the crc from the game could not be\n"
"found in the INI, OR after the game has already started\n"
"running. In any of those three cases, this will\n"
"select the microcode to use\n"
"[Recommended: any, turn on Autodetect Microcode]"
msgstr ""
"強行支持微碼\n"
"此選項是在以下情況才有效:\n"
"1. 如果沒選定自動檢測微碼，\n"
"2. 遊戲的CRC在INI找不到，或\n"
"3. 遊戲已經開始運行。\n"
"在這三種情形之下，它將使用微碼。\n"
"[推薦：任何，選自\"動檢測微碼\"]"

#: Config.cpp:691
msgid ""
"Wireframe\n"
"This option, when checked, makes it so that the plugin will draw only the\n"
"outlines of objects.  The colors specified in the combo box to the right\n"
"determines the color that the wireframes show up as.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"線框\n"
"當選定，插件會畫出對象的輪廓。\n"
"在組合框中指定的顏色，將決定線框顏色的顯示。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:693
msgid ""
"Wireframe Colors\n"
"This selects the colors to use for the wireframes (if wireframe mode is enabled).\n"
"There are 3 modes:\n"
"* Original colors - draw exactly as it would normally, textures and all, only in wireframes.\n"
"* Vertex colors - use the colors specified in the vertices to draw the wireframes with.\n"
"* Red only - use a constant red color to draw the wireframes.\n"
"[Recommended: Vertex colors]"
msgstr ""
"線框顏色\n"
"這將選擇用於線框的顏色（如線框模式已啟用）。\n"
"有3種模式：\n"
"*原始顏色\t: 紋理和所有，是與原來相同的顏色來繪製線框。\n"
"*頂點顏色\t: 使用指定的頂點來繪製線框的顏色。\n"
"*僅紅\t: 利用固定的紅色來繪製線框。\n"
"[推薦：頂點顏色]"

#: Config.cpp:695
msgid ""
"Log to RDP.txt\n"
"RECOMMENDED FOR DEBUGGING ONLY - this option, when checked, will log EVERY SINGLE\n"
"COMMAND the plugin processes to a file called RDP.txt in the current directory.\n"
"This is incredibly slow, so I recommend keeping it disabled.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"登錄到RDP.txt\n"
"推薦僅調試- 當選定，將記錄該插件程序的\n"
"每一個命令到當前目錄的RDP.txt。\n"
"這是令人難以置信的慢，所以我建議保持禁用。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:697
msgid ""
"Unknown combiners as red\n"
"Objects that use an unimplemented combine mode will show up as red instead of\n"
"assuming texture with full alpha. Disable this option to remove the red stuff\n"
"and at least have a guess at the correct combine mode.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"未知合成器為紅色\n"
"如果對象使用一個未知的合成模式，它會顯示為紅色而不是\n"
"假設紋理具有完全透明的功能。禁用此選項，刪除紅色的東西，\n"
"並至少能對正確的合成模式作出猜測。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:699
msgid ""
"Log clear every frame\n"
"RECOMMENDED FOR DEBUGGING ONLY - this option has no effect unless 'Log to RDP.txt'\n"
"is checked. This will make it so that the log, RDP.txt, will be cleared at the\n"
"beginning of every frame.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"在每一幀清除記錄\n"
"推薦僅調試- 這個選項沒有任何作用，除非選擇\"記錄到RDP.txt\"。\n"
"這將讓這個記錄RDP.txt，在每一幀的開始清除。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:701
msgid ""
"Log unknown combiners\n"
"RECOMMENDED FOR DEBUGGING ONLY - when checked, this option will cause every\n"
"unimplemented combiner drawn to be logged to a file called Unimp.txt in the\n"
"current directory. This becomes slow when there are unimplemented combiners\n"
"on the screen, so I recommend keeping it disabled.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"登錄不明合成器\n"
"推薦僅調試- 當選定，這個選項將導致所有未執行\n"
"的繪製合成器被記錄到Unimp.txt的文件。\n"
"如果有未執行的合成器在屏幕上，它會變得緩慢，\n"
"所以我建議保持禁用。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:703
msgid ""
"Run and log in window\n"
"RECOMMENDED FOR DEBUGGING ONLY - this option will make it so that the plugin will\n"
"still process dlists in windowed mode. This allows for logging to occur while not\n"
"in fullscreen, possibly allowing you to debug a crash.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"運行並登錄窗口\n"
"推薦僅調試- 這個選項將讓插件仍然會在窗口模式處理dlists。\n"
"雖然不是在全屏，但仍允許記錄，可能讓你調試崩潰的原因。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:705
msgid ""
"Clear unknown combiner log every frame\n"
"RECOMMENDED FOR DEBUGGING ONLY - this option works much like 'Log clear every frame'\n"
"except it clears the combiner log (Unimp.txt) instead of RDP.txt at the\n"
"beginning of each frame. Again, this option has no effect if 'combiner logging' is disabled.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"在每一幀清除未知合成器記錄\n"
"推薦僅調試- 這個選項很像\"在每一幀清除記錄\"，\n"
"除了它在每一幀的開始清除合成器記錄（Unimp.txt），\n"
"而不是RDP.txt。\n"
"如果\"合成器記錄\"被禁用，這個選項不會起作用。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:708
msgid ""
"Bilinear filter texture cache\n"
"RECOMMENDED FOR DEBUGGING ONLY - when checked, this option will make the graphical\n"
"debugger texture cache use bilinear filtering as opposed to point-sampled filtering,\n"
"which it will use otherwise. See 'Filtering mode' for descriptions of bilinear and\n"
"point-sampled filtering.\n"
"[Recommended: off]"
msgstr ""
"雙線性過濾紋理緩存\n"
"---------------------\n"
"推薦僅調試- 當選定，此選項將使圖形調試器的紋理緩存\n"
"使用雙線性過濾紋理緩存，而不是點採樣過濾。\n"
"閱讀\"過濾模式\"對雙線性和點採樣過濾的描述。\n"
"[推薦：不選]"

#: Config.cpp:1100
msgid "Glide64 settings"
msgstr "Glide64 設置"

#: Config.cpp:1289
msgid "About Glide64"
msgstr "關於 Glide64"

#: Config.cpp:1322
msgid "authors:"
msgstr "作者："

#: Config.cpp:1326
msgid ""
"Dave2001. Original author and former main developer.\n"
"He founded Glide64 project on Dec. 29th, 2001.\n"
"Left the project at fall of 2002.\n"
msgstr ""
"Dave2001。 原作者和原主要開發者。\n"
"他在2001年 12月29日創立Glide64項目。\n"
"在2002年的秋天離開Glide64項目。\n"

#: Config.cpp:1332
msgid ""
"Gugaman. Developer. Joined the project at winter 2002\n"
" and left it at fall 2002."
msgstr ""
"開發人員Gugaman。在2002年冬季加入了這個項目，\n"
"在2002年秋天離開Glide64項目。"

#: Config.cpp:1338
msgid ""
"Sergey 'Gonetz' Lipski. Joined the project at winter 2002.\n"
"Main developer since fall of 2002."
msgstr ""
"Sergey 'Gonetz' Lipski。在2002年冬季加入了這個項目。\n"
"主要開發自2002年秋季。"

#: Config.cpp:1343
msgid "Hiroshi 'KoolSmoky' Morii, Joined the project in 2007. "
msgstr "Hiroshi 'KoolSmoky' Morii，加入該項目於 2007年。"

#: Config.cpp:1346
msgid "Glitch64 (the wrapper) authors:"
msgstr "Glitch64（包裝）作者："

#: Config.cpp:1370
msgid "GlideHQ author:"
msgstr "GlideHQ 作者："

#: Config.cpp:1377
msgid "beta tester:"
msgstr "測試版測試者： "

#: Config.cpp:1384
msgid ""
"special thanks to:\n"
" Orkin, Rice, Daniel Borca, Legend.\n"
"Thanks to EmuXHaven for hosting my site:\n"
"http://glide64.emuxhaven.net\n"
msgstr ""
"特別感謝：\n"
"-------------\n"
"Orkin, Rice, Daniel Borca, Legend.\n"
"感謝 EmuXHaven 提供網站:\n"
"http://glide64.emuxhaven.net\n"

